貢榮/天人名茶 飲咩最健康？

求健康推介

水

除左水呢

唔飲

咁咪即係常溫913茶王

有時一大班fd 個個飲
唔一齊飲會好破壞個feel

茶葉都走埋，得清水渣

913鮮奶茶
真茶真奶冇死啦掛

913水王